Xin Nian Hao

咪嘈啦
一陣就扑黎左你黎食

с новым годом

仆街啦

Kua Nian Hao呀

新你老母咩衲狗